啲福利派啊派啊派晒俾落嚟嗰百幾

仲記得以前香港hip hop都仲有LMF屌下香港政治
依家嗰班除左玩trap仲識啲咩
聽到廿四味依首歌真係好希望香港會仲有人關心下身邊切身嗰埋問題

利申：非打手

嗰堆問題*

你唔撚得 你就要落台